天空好像下雨

我好想住你隔壁

on99

真心咩

巴打點解咁夜未瞓?

-.-

睇到啲抖陰歌就想嘔

就訓架啦

cc-3-

如果場景里出現一架鋼琴
我會唱歌給你聽